可以點幫港台？！

如果港台都死埋， 香港真係會無哂反共/持平 的媒體， 我真係好希望港台唔好死！！！！！但有咩實際的行動可以幫到佢地？？！

good game

搵蝻幫手

多D睇31,32台,send封e-mail支持